Fijn programmatje, om hoger lager te spelen. Ik werd geïnspireerd door het werk van mijn voorvaderen.

# Dankwoord
Ik Wil graag mijn moeder en vader bedankten. Eveneens mijn vrienden die mij steunde tijdens deze moeilijke tijden.


# Chapter 1, Wiskunde
Toen ik in de lagere school zat werd ik eerst blootgesteld aan de wonderlijke wereld van wiskund

# Chapter 2, Programmeren
... .... PLEzant. hoger lager fijn programmeren, alsof het leuk is. Bug fixen waren echter ne mindere. Maja da hoort er ook bij zeg

## Chapter 2.1, hoger lager
Kwou efkes teste hoe da tussentitels eruit ziet.


# Besluit
Vim kan nog wel lache zijn, ma het moet wel meewerken. :)



